侵 除左識搞貿易野仲識乜

乜鳩都稅 乜鳩都注資
淨係識計d婆仔數
軍事野 外交野識閪